蛋蛋俱樂部同司令嘈交？

Fb 1個鐘5分鐘

PR公司就係用呢啲方法去令連登仔唔識思考
用一啲account去狂推唔同派別KOL嘅發言
選擇性咁借KOL把口去帶風向
斷章取義咁去捧神